[wow]野良神6月復刊鳥！！！

先正皮自己以對抗"不明來歷"嘅負皮

RRRRRRRRRRRR
快d同日和一呀！

係唔係打到毘沙門天同法師個邊
太耐冇睇劇情
btw最記得毘沙門天有個神器俾法師整死

你肯定自己睇到last一集未先？
未睇就去睇喇
下面係最新進度

arararararar

人同神點一齊

係好消息，但想知佢係咪完全好返

畫一兩個月再停一兩年就 ...

等咗好耐

神以前都係人

呢套我睇動畫爆喊
希望有第3季

呢個冇消息 但應該好返先畫嘅
如果變成驅魔少年就大撚鑊

3季應該冇機

又夠鐘翻睇啦

等左好耐 終於復

唔推唔係人啦 樓主好波 日和好波

作者身體重病，做左漫畫家長期冇舊好訓，特別唔係大柱果堆冇錢請助手

野良神一個寫一個畫 唔知邊個跪低左呢

我估畫

黃毛Daddy出場之後
有無溝走夜斗條女
套野B站好收得 但聽講日本銷量差
btw 期待出第3季

日和好女仔 你話呢

淨係記得父親大人
係個主題公園咀左日和一啖

日和捽到個嘴仔損晒 屌喇星

無日和都攬返件昆沙啊

到world trigger未

呢套應該冇架喇

狂賀 請作者以後健健康康

唔好啦

uniqlo個jump紙袋都仲有佢架

做完手術抖左咁耐都未畫
可能有後遺症都未定 話晒都係傷左神經
樂觀d諗就做緊復康運動、物理治療
不過都差唔多兩年...

希望佢休息既時候係度好個故啦

點解冇第三季

我睇到雪音比八婆緋插左刀

求毘沙門天h漫

呢套野本身就冇乜h漫

無錯
試過走去search都無咩

唔賣得
可以入選bones十大悲劇

啱啱最晒74 話
野良最後做乜kiss 雪音啊

又係時候要重睇啊

唔洗H漫啦,套野本身咁多出浴位

返嚟就好
好中意呢套野
笑中帶淚

日和比個仆街老豆kiss過 咁就無咗初吻

遲啲同夜卜都會嘴啦

唔通我睇留咗
漫畫有嘴過咩
Btw, 佢地好sweet
變態眼鏡男買晒夜卜畫啲H漫

野良唔係個底一早花哂的話,我覺得幾甜

甜乜鬼 無啦啦爆條感情線出黎都唔方係好野